[醫藥IPO]泰格醫藥

開定先，大家抽唔抽

回撥唔多可考慮 , 反正有厚利

睇個定價都無咩胃口

有A股做底 應該唔會升太多

有A 不抽H, 除非discount 50%

88-100
真係當自己係2359咩

呢隻似要reschedule

上次海普瑞奶撚哂野
唔敢抽

B頭已入

無基石？

下限都係折24% 點抽

個個都話唔抽, 睇多幾日先!

聽講回撥得好少

見到隻9989搞到咁 唔敢抽啲h股第二上市

不了

佢都幾有自信

我仲hold 緊

人地個定價都唔係睇老散嫁啦
一定pitch過D大戶係咁上下價先咁出

宜間野拍得住藥明，CRO 龍頭來

呢d 抽1手算

升都唔會多

幾時開始抽

無95孖禁

超購14~48倍之間，公開發售回撥至8%即8.6萬手；
超購48~96倍之間，回撥至11%即11.8萬手；
超購96倍以上，回撥至21.5%即23萬手。

海普瑞折讓6成都破發
呢隻好驚

同泰格差唔多規模嘅3759 H股長時間有3成折讓
呢一隻嘢論規模都係唔夠2359

其實好想睇佢好似1876咁畀班大戶逼宮
最後要暫停上市減價賣

現金抽一手算

嘩，咁既定價
以為自己係藥明咩

所以炒就應該炒唔起住
揸就得
本身3759同2359上果陣都炒唔起

呢隻size大，行業好

都係小贏/小輸

全部借爆哂

買3759好過

苦主

係。。估值唔算太吸引
不過康隆化成有discount 好正常，始終唔係龍頭

抽唔抽好

海普瑞

耀才又無95孖

國配爆到仆街

邊到睇?

放唔放好？
高盛都沽埋一份

廢立冇得孖咩？
支牛見唔到佢個孖展倍數嘅

呢隻執番啲買餸錢就算

現金抽就算，孖真係唔敢

孖展驚西咩

又係呢d AH 升唔起嫁喎， 幫證券商打工系列

weak hold 苦主打個招呼

你好
我ipo 用老母bank ac入,依加比老母屌死

現金一手抽有冇幾舊水執

點解隻嘢會一個基投都冇

都要參與下

之前16頂唔順走哂

孖展好勁下，有d想抽

點解輝立成日爆，係咪平d

輝立可以95

現金細抽

9990都係中金喎

暫時得海普瑞一隻AH上市，唔可以作準既，孖左B飛頭，睇多兩日先，唔多人買就cancel

2359穿
3759升少少

玩咩點會得1隻

2359 超購1倍都冇？

3759 超購100倍，FUTU 暗盤升得8%。

再睇多兩日先，唔過200就cancel。

定價有咩問題

不過咁講 呢隻上嘅時機同3759同2359都唔同
由其係呢3隻係呢年都升咗好多
風險相對係大啲

邊間可以cancel

對翻祖龍1條B中20手，8%都有皮幾野

500定600手？

500手

futu

祖龍娛樂超購122.01倍
睇下呢隻過兩日超購幾多

而家睇牛仔都超緊140
埋單應該4-500倍
B組 3%樓下

咁應該屌得過

呢隻我覺得實賺得唔多
B組飛扣埋息應該10K 都無

如果真係有400倍以上係ok既～
最驚係太少人認購跟手分勁撚多手俾你，暗盤再挫落去
呢隻如果有400倍以上應該冇呢個風險既

HSBC

抽五萬股，你發覺係505萬蚊，嗰五萬幾蚊係一個percent手續費。 所以抽五萬股 唔超過500萬 所以都係屬於a組

當佢京東 網易咁 執幾千 好過買5仔收息

堅定流
100蚊x1000x500=500萬正 喎

10100.77 一手，唔係個訂價黎咩？

咩叫95?

500萬或以下叫A組 500萬以上叫B組, 定價100, 5萬股岩岩好係5百萬, 5百萬零一蚊先叫B組, 所以600手先係B 招股書寫得好清楚

易中大伏，不了

見個勢唔對路 17.x放左

折讓咁小

其他股東方面，淡馬錫持股2.57%，中央匯金持股1.99%，瑞信持股1.06%，高瓴資本持股1%。

h股跟得上a股？

係wor...多謝提醒，咁照抽A尾

公開發售部分亦分為A、B兩組，A組為500萬元或以下的申請，而B組則為超過500萬元的申請

yes indeed

有無d股差不多集資額但無基石的？

阿里 網易 京東都冇啦
其實你諗住呢隻爆30%以上咩?

點解個個唔睇好但都70幾倍
利申食花生

我都諗唔明

其實有D股肯科水俾人造勢
搵晒D傳媒宣傳
可以差好遠
同埋CRO炒得勁

95折

竹[img]
先A後H冇好野，唔抽，到時最多暗盤入

PE好似幾貴

2359 配股，而且差唔多近100億，搶閘喺泰格上市前搶錢

屌，唔怪得突然急插
仆街有貨

我都有2359
勁假無端端隊左成蚊都覺得好奇怪
唔知咁樣會唔會影響泰格國際配售啲需求

尋日落已經唔比改

係咪防止牆頭草抽飛

算係啦 本來我都想彈出彈入 落左就算

落左幾多張飛？

做咩唔直接買真龍頭藥明？

今日配股買左D

先A後H多20%

用hsbc 未抽過新股

想問抽唔中入番錢比你定寄票架

如果抽，同時可以兼顧1521 （佢個sub仔）
如果Day one高開, 好大機會子憑母貴

泰格醫藥 （新上市編號：03347） 次日招股，反應熱烈，錄得499億元孖展認購，超額認購83.7倍。綜合券商數據顯示輝立佔160億元、富途佔112.6億元、耀才佔98億元。市場消息指，國際配售錄得數倍超額認購。

佢A股今日升4.6%

1521呢幾日跌到仆街

入返戶口

係截止抽後7日 就插水

唔跌邊可以升

呢隻唔好望升得多

點解?

第二上市，股價折扣唔多

抽一手玩玩

最多升10%

看偉哥，佢估凍2000億以上，中好少

都唔知大抽定細抽好

訓身啦A股今日大升

既然都搏佢升，不如直接A股啦

垃圾連登仔唔睇好就爆得，同移卡一樣

估幾多手中一手？

傻9，移卡上市後買仲平

20%

折讓20% 上市 你唔係諗住真係會追番果20% 阿媽

跟！

記得移卡暗盤-10% 之後長睇先升返

我成日用連燈仔風向做決定因素，大部份時間都嬴錢

超咁多，怕大股東賺盡佢近高位訂價

連登仔唱淡一定爆升

好大機會啦，我就唔信超咁多會88定價派錢

識呢10招 贏盡抽新股!!!

#抽新股 #投資 #泰格醫藥 #康龍化成 #藥明康德 #醫藥股 #CRO #教學

呢隻同移卡冇可比性

B頭中1%
5萬 升20%執一皮easy money

折埋都無20％，點升20％
重要扣番d孖展息，可能得幾千落袋

咁就睇係邊個暗盤場放

今日A,H 股價錢比較
隻隻股折讓都唔同, 請自行分析

泰格醫藥本身已在深交所上市，其A股今日續升4.62%，收報109.43元人民幣(約121.19港元)。以今日A股收市價，H股較A股折讓17.5%至27.3%。參考同業龍頭藥明康德（2359），現H股較A股折讓7%，康龍化成則折讓30.2%。

抽100手，應該中2-3手，升10%都執到2-3千

富途抽？息貴一倍喎

B頭可能有8-12手

100手姐係成球

2-3千

咁爆實上限定價， 折讓得番十幾%, 抽黎做咩

抽少少當參與。
無信心抽多。

6969果時，Ｄ人又話新三版退市打大幾倍來香港，都唔知點解超百倍

比息不了，幫人賺錢，自己賺經驗

據IFR引述市場消息人士指出，泰格醫藥（03347）招股定價為100元，為招股價範圍88至100元之上限，出售1.07億股，籌集107億元。該股預期8月7日掛牌。

抽一手玩下

其實現金抽一手同兩三手係咪無咩分別？

係

咁撚癲

HS又冇開孖

上限定價,我反而仲有信心孖

巴打諗住孖幾多

2注B頭

都唔係做生意既

無基石抽黎做咩,睇好行業直接買H 好過

係囉, 有生意都唔做, 真係食得屎
有咁多存款都唔借比人抽下孖展

無基石都咁多人抽, 點解要攪咁多野

正解，國配班友上限滿飛

長揸一定OK

現金抽左10000股, 預中1至2手, worst scenario -20%, 但呢排藥股氣氛唔錯, 希望汁10%

巴打抽左幾多？

下了4b，3張hsbc做，每張12xx蚊息

唔玩暗盤？

起碼2000億資金玩，跟，咁同期無其他咪玩下，最多蝕息

定上限算係好消息，我無記錯海普瑞係下限定，個陣一睇就知仆街了

如果a股唔掂，驚破處

抽左一手玩下

抽左二手

too long唔想read
咁抽定唔抽先

我自己抽左少少啦

個個都話直接買a股，但佢個深股通個創業板淨係開放俾professional institutional investors 咋喎，大家點買個個都有公司

岩岩用左耀才抽，但諗諗下唔想抽，係唔係無得取消?

可以打玩話試下

宜家好似放晒工，聽朝9點半就截止，怕問唔切，想知有無巴打試過

嗰陣仲大把人覺得下限定係代表派錢，AH股折讓大實有賺

請問以上的評論，原網站是乜呀？可否分享 link ？

識野 講出重點

高盛唔係買咩？

埋單抽左兩b兩a尾

埋單3 條飛 各5 手 現金

高盛由18.6壓到去依加喎,佢持股量係少咗喎

GS自己還佢自己 GS佢D客還佢D客
事實上GS用晒護盤個15% 禽日都仲做緊

於穩定價格期，以每股H股15.00港元至18.40港元的價格範圍在市場上連續購買合共33,014,000股H股（不包括1%經紀佣金、0.0027%證監會交易徵費及0.005%聯交所交易費），約佔全球發售項下初步可供認購發售股份的15%（於任何超額配售權獲行使前）。穩定價格操作人於穩定價格期在市場上的最後一次購買，乃於2020年7月30日以每股H股16.44港元之價格（不包括1%經紀佣金、0.0027%證監會交易徵費及0.005%聯交所交易費）作出。

睇討論區/牛牛 討論抽唔抽泰格
仲有得孖時， 個個話無肉食/升唔起，現金抽 or抽飛
到截止後 , 個個利申變左b or幾個b

有得孖果陣諗 無人孖我孖唔孖好

利：落左注95 B頭 尋晚取消左

但上面連登仔全面話唔抽

好過無啦

點解取消

上次隻海普瑞
屌佢老母

好似係牛牛既post

thx!

連登仔唔抽 就岩啦 10%無走雞

朋友解釋，其實外資都有上限，佢地已經不能Ａ股增持，想買就要H

叫人鬆， 自己衝。

券行已涷900y，合共大致3倍，即三千億，貨只有23億，但連登仔怕派好多

數學天才

講明定價100蚊，唔抽鳥

見到兒登仔唱淡就放心

On9上面班友當抽獎抽一中一有撚用
真賭徒一定入B飛大包圍

A股又落閘打狗

1手黨

呢劑入B,有冇so。先

你到時唔好葡萄就得

即係護完盤都穿底
但另外一個保薦人中信里昂又係狂放喎

抽一手中嘅機會有幾大？

如果佢啲客唔係基石點解唔沽得先
其實成日提咩行沽咩未必 只不過個牌係果間行姐

我估一手10% , 30 中 1

你總共抽咗幾多？

見上限定價，即入2注B頭

上市前一日先知

Thx ~有冇人試過用現金抽兩手都中到

一中一都經常有啦。

師兄抽左幾多

B頭，一張

冇咩抽嘅理由
而家得106人仔
計埋A-H折讓，除時破發

等發，今年ipo，預升20%，結果執50-60%。

有A股個價係度，點升50％呀

抽一手都有機會？

機會不是0% 就係有機會。

況且前排d熱門都有8%，
易中過六合彩$40.

wai哥看泰格看到咁好

H股 貴過 A股

好似冇H會貴過A

中國平安早排試過 H貴過A，
好難得。

比較，人人預升5-10%，最後有15-20%已經happy啦

貴50-60%

禁早就最高位訂價 信心都好大下

佢劵商孖展都爆到百幾倍，上限定價都正常
係驚個A股唔生性呢個星期跌左

大家各安天命

不過我都係現金抽 輸贏有限錢

咩叫b頭？

升到10%已經好happy,好驚破發，跟偉哥入左重注

有起碼2000億玩，中不多，怕甚麼？

預13-18手

仲未翻到家鄉

如果中得少 升5-10% 扣埋息真係分分鐘得個搞字 仲要有機會破發

16走左，冇眼睇

。。。。。

泰格醫藥 （新上市編號：03347） 今日截止招股，市場消息指，泰格醫藥合共錄得超過30萬人認購，公開認購部分凍資約2355億元，相當超額認購約400倍。外電報道，泰格醫藥擬在招股價區間上游定價。泰格醫藥招股價每股88至100元，集資94.2億至107.1億元。

廿手現金抽，會唔會1手都無

唔奇，視乎點分法。

巴打買700係咪發左達

413倍超額認購,有逾32萬人認購

b頭 大概有幾多手？

估唔到咁熱

600手

我估抽600 有1.5%左右, 即9手左右

仆街了成三十幾萬人抽。。。。
仲諗住希望似煙仔咁派貨。。。

個個話唔抽，點知個個b組

A股即係咩？

同中學雞，明明温書温到通頂，然後同同學講無温過

泰格醫藥 （新上市編號：03347） 今日截止招股，市場消息指，泰格醫藥合共錄得超過30萬人認購，公開認購部分凍資約2355億元，相當超額認購約400倍。外電報道，泰格醫藥擬在招股價區間上游定價。泰格醫藥招股價每股88至100元，集資94.2億至107.1億元。

泰格醫藥A股（深：300347）收報107.7元人民幣（約119.2元），以港股招股最高定價計，港股仍有約16.1%折讓。

個撚個話a+h不了 拆讓無50%不了 海普瑞2.0不了
最後超過三十萬人抽
上次歐康咁撚爆又係35萬人抽中籤仲要得5%

10萬香港人都未必有, 廿幾萬強國分身

5萬香港人都未必有

無乜信心佢暗盤有120$

現金抽左2000股

A股110唔出奇

咁而家 B組派有冇十手先？

超438倍 計回撥後110倍
通常B>A
即係B頭1%都冇
要升幾多先cover到D息
好彩冇抽

上次我3759 冇乜人抽
中左170手升7%先執得4皮
今次我都唔識計

413先岩

from 牛牛
$泰格醫葯()$已有消息。
乙組頭 分配不多於 1%, 5~6手

點同 歐康手數少好多 呢隻回撥哂有23萬手

hsbc 60000股先1251.83，成班無落場9up

1%息咁平？ 牛牛3.88%

佢地應該無孖開
唔知而家D息有幾平

連登仔，只知有牛牛

口頭反支
身體卻很誠實

息平又點
新股過往易賺但唔好唔記得都係賭
為左中幾萬HKD貨執 幾個%(都唔知有冇)
我防D黑天鵝事件唔抽好過

成班水魚，俾咁高利息大陸洗

屌 白做

證劵商同銀行成最大嬴家

匯豐1.5, 1.7厘應該無得輸既

抽6球以上多數都入B頭

呢隻野分法應該可以參考9999
集資規模相近，超購倍數相近，手數同人數都似
9999 B頭都係5手
依家就係唔知佢會唔會想益班分身一手黨

隨時升幅都接近,一手一千, 都可以接受

超400 應該1%-1.25%

B頭5/6手
Hkex charge 1% 500-600$
息我當你用最平 1200-1300$
成本我當2000$
我當真係咁好升10%
先賺3-4000$
如果5%已經白做

呢隻賺既錢同網易個d差唔多 無論倍數同手數

一早都用佢嚟比較 有上次嘅經驗就知道唔應該孖展 分分鐘用現金抽好彩仲賺得多

今次耀才有無岀95孖?

30萬現金你一手都分唔到賺閪咩

1手分配係幾多%

鬼知咩
你咁都話自己股民

冇，轉會了

幾時知抽唔抽到

6/8/2020

確定$100

佢2次上市升得咁少 我不如等佢上市睇吓升幾多再入？

HANGZHOU TIGERMED CONSULTING CO., LTD.
杭州泰格醫藥科技股份有限公司
（股份代號：3347）
發售價公告
茲提述本公司於2020年7月28日刊發的招股章程。
於2020年7月31日（星期五），發售價已釐定為每股Ｈ股100.00港元（不包括1%經
紀佣金、0.0027%證監會交易徵費及0.005%聯交所交易費）。
本公司預期於2020年8月6日（星期四）以招股章程「如何申請香港發售股份－D.公
佈結果」一節所述的方式公佈國際發售的踴躍程度、香港公開發售的申請水平、
香港發售股份的分配基準及香港公開發售的分配結果。
假設全球發售於2020年8月7日（星期五）上午八時正或之前成為無條件，預期H股
將於2020年8月7日（星期五）上午九時正開始在聯交所主板買賣。
承董事會命
杭州泰格醫藥科技股份有限公司
董事長
葉小平
香港，2020年8月3日（星期一）

抽左3手 今次無孖到 錢入哂aapl fb 中一手賺1k以經滿足

same ah

400倍，b頭1%都冇、即係d人谷洒去b, a尾今次有機多過b頭

3手就想中，收皮啦

收皮啦 關你撚事呀

佢係估民

開價$100 除時破發

你覆錯下話？
要入應該都係藥明果2隻先

今日A股升緊5%

咁佢又講得啱喎

我都講得岩
關佢撚事咩

你POST出黎 比佢見到
就關佢事啦

又岩喎 佢叫我收皮 我屌返佢咁解姐

集資逾百億、凍結資金達2465億元的新股泰格醫藥（03347），據悉一手（100股）中籤率只得5%，須認購60手始穩獲一手。泰格本身已在深交所掛牌，現以先A後H上市，其H股上市定價每股100元，較其A股昨日收市價108.11元人民幣折讓逾一成六。

咁爆，但明知受限於a 股，只會單位數%升幅

頂頭鎚更要升12% 先回本，都有成112張飛。。。 真係唔明

3億一張，基金飛，估等老散交貨後先大升

114張頭槌飛 漲12%始打和。由於泰格醫藥超購高達410倍，按回撥機制，其H股公開發售部分會由原先5.5%增至21.5%，相當於約2302萬股，但抽中的幸運兒仍然不多。其中，認購一手多達13.2萬人，只得約6600人抽中。該股將於本周五（7日）掛牌。

據了解，泰格合共錄得114張每張約值2.97億元的「頂頭槌飛」（公開發售最高認購金額），分配率僅約0.29%，相當於86手。若以2.38厘的孖展息率計算，投資者借九成孖展認購，利息開支近10.5萬元，泰格股價首日須升12.2%，才可打和。

人地用300億玩頂，只是搞手為打和？

想問問頂頭槌係咪應該唔會有老散？ 3億借9成都要30m

同我玩貨源歸邊

頂頭飛邊有咁高息，hsbc1.4%乍

暗盤買仲好

抽左2手，蝕左10蚊tim

係，110樓下入到既，重好過你孖展抽

大家覺得升幅幾多%

最多應該同JD 網易差唔多

我估5% - 8%。

孖展蝕息伏，應該105-110左右

From 牛牛

路透社快訊:中午時刻泰格醫藥()國際暗盤有一筆成交價為107.93港元，成交十二萬二千股，較A股折讓縮小至12個點以內。買入經紀為國基證券，沽出經紀為太華國際。目前亦有相當多的買盤無人接手無人肯沽貨

明顯自己作，最後果句文筆

2間search SFC都冇牌嫁喎
係咪犯左法

現金抽1手LM

笑左 真係幾似後加上去

A股$112

明天加貨嗎？

唔知抽來做乜，咁困難中，又怕死

我長hold

我就係唔明班友，要即走，唔好玩衣隻，孖展105走都係蝕或剛打平

諗住暗盤走得快好世界掛

我用hsbc抽， 已扣左錢， 係咪聽日會知消息？ 如唔中係咪回水響股票戶口？ 🙏🙏

聽日會知, 如唔中回水響SAVING/CURRENT A/C

希望105有得執屍

可能9X 都有得汁放心

無20% 都唔會走。。。
唔係真係比証卷公司賺錢

點解唔買2269, 2359

其實幾點知

睇券商....
唔洗咁心急啦係你就係你
唔通你等筆錢返黎開飯咩

A股有頂 首日升得唔多點解仲要孖暗盤入咪仲好
孖完隨時蝕手續費

國際配售 超20 倍。。 好勁

歡迎大家105沽

6969都好似得18倍

6969仲要細D

咁快知

升到2成收貨啦

又是佢咁黑

今次分得好平均，A尾B頭差唔多
1手派好少，good

有stat 了？

遊雲巴 又吃肉了

其實都唔多，息好貴,應該用番銀行抽既

21手

係咪今日出結果？

暗盤入好過？

一通又未有消息

一手唔中
食花生

二中一，唔知有冇水食呢

60手先穩中一手

致富仲未知

收到sms啦，中一手

我都係 唔知有無肉食

35中1

無抽到b 暗盤入返十手😛

same

14 手中

屌 , 致富次次抽一手 次撚次都唔撚中

我90中1
條女9中1
屌

會唔會係因為你次次都抽1手呀

有關係架咩

唔中都有sms?

有
致富中唔中都會有

佢抽一手 又黑仔既話未成日唔中囉
都唔關間行事

1手今次得5%,唔中有幾出奇

10ac 中1

想當年初玩IPO，
次次抽1手都抽到第十三/四次先第一次中，
果陣仲要無依家咁難。

垃圾匯豐仲未有結果
抽左一百手有一半機會中兩手

抽一中一

原來25手

係喎 hsbc 咁慢

抽40中1

抽一中一！

30中0

撞正今日大趺市

痕生都係
仲未有結果

100中2

抽唔到，屌

二十中零

30中0⋯

諗住蝕幾多

渣打成日都好夜先知

收到朋友風，今天有行與行成交，個價幾高下，我自己半信半疑，廢事post。

唔緊要 講出黎聽下

不了，廢事衰了俾人屌，不過絕對不是淡友所希望的105-110。

上轉執左60幾個
我諗25手唔會輸哂掛

抽十中一算係咁

今日暗盤唔係得自己行玩咩？點樣行與行之間？

場外交易
暗盤係散戶玩
大戶玩場外
好似係

泰格醫藥（深：300347）已在深交所上市，其A股上日收報111.7元人民幣，相當於124.82港元，即H股招股價定價較其A股折讓約19.9%。

有時個巿唔好都未必影響新股
9969 果陣上巿都巿況唔好
一樣有得執

3張10手現金都唔中

100手中1
賺返啲息就算

一樣收到風

應該係真

咩價
開心下都好

耀才係咪未有結果

Citibank 未有

hsbc 退錢， 廿手都唔中

好耐無用Citibank抽
而家係咪仲係收巿先有結果

抽50中1， 想賺返個lunch

100先中1，真係黑仔

400中5

HSBC 孖20中1

30手都唔中

有冇人暗盤入貨？

抽2中1，幾好運

600中7

覺10x入都好穩

Same bro

Same

我都收到

我都收到廁所阿姐偷偷地講比我聽到

講你就講啦

噚日國際配售機構暗盤trade到107，正常價啦

110都叫淡友傻的嗎，A股trade緊20%premium咋

Respect 真心現金抽定點?

Me not yet ah

真心？

看清楚，有百多張頂，3億一張，加國配20，睇資金唔止110

果段野明顯假

現金抽 今次好彩，對上幾隻都唔中

冇抽到 見國配20x
即刻改口風打算暗盤入

80中2

期待

抽唔到

小心輸錢
前幾頁有好心人提醒

妖才而家有結果
300中4

呢幾個月只係抽新股都差唔多冇左我成千銀
仲要冇隻抽中

究竟有無人hsbc現金抽中㗎

你唔識用孖展?

唔想跳樓

孖展抽新股
同你孖展玩已上市既股
係兩回事黎

唔學又唔睇就話要跳樓

有無巴打介紹下用咩證劵
我用開牛牛 佢得一個定價盤 我想set 止賺同止洩 兩個盤 有無邊間劵商有

終於威返次，5中1

識玩一定係銀行借p loan再孖展抽新股

除非你孖爆D無人抽既股
如果唔係中既手數多極有限

睇過下
但D息好似好乸利

就算用現金抽都有銀行或證券行唔收手續費
唔明點解唔轉第二間

銀行1.x % 都乸利??

可能佢一千幾百蚊就要跳樓

咁做定期算啦

有email

因為佢唔想破產

保證輸錢, 但保證唔破產, 玩法正確

一通

現實駛一千幾百真係覺得好多
但股票蝕同賺萬幾2萬都無咩感覺

新手第一次抽，2中1，雖然今日個市跌到仆街，又未至於跌到入貨位

中咗IPO當安慰返

ipo唔孖展抽= 算吧啦

有人孖展ipo 要搞到跳樓

我, 抽1中1...HSBC...

咁5%....20個人總有1個人中既

咁好彩

啲運用黎抽ipo,不了
用係其他地方好過啦...

好似賭錢咁
多數新手好彩啲
之後就......

大家諗住睇幾錢

你又啱

80

起碼1300$啦
你真係唔識股票

泰格医药(SZ:300347) ¥112.46+0.76 +0.68%

15分鐘後暗盤

80係加注價

70啦

牛牛掛100蚊買盤, 唔知會唔會執到雞

係咪癲左
邊個傻仔會原價放

排105有冇機會

致富第一口價110，而家115

一開就110...點玩姐

冇抽

110衝入

全部115 up!

富途今次落後致富

都幾勁抽，
不過唔敢抽B組， 賺唔到。

冇,利申排左

長渣算

跌緊

114

仆番落去

暗盤都開埋 講得未

穿IPO 考慮入1手

致富仲係115.5

牛牛好多散戶散緊

你睇輝立個價未即係大戶價囉

Set 120沽

睇住佢跌

110收市,太貴啦,不了

輝立價重高過牛牛

大家可以回家了.jpg

食左幾蚊差價，幫補左少少息

牛牛最高118

學無孖果d ching 講
唔抽孖展直接暗盤買
貴d都抵，無蝕息比銀行

利申 孖左

貴左千幾蚊一手

呀q精神

Hi 巴打

110樓下先算抵，而家呢價就孖展抵d

114走左

中左2800股
肥了

輝立依家咩價？

114.5走咗

你唔玩美股啦咩

115.2

係 大戶都係致富到

高過富途

抽下ipo算

之前有講過分一半身家抽股
炒妖股托7咩

大芋

呢隻好似有A股...通常唔荒好...

咪提妖股了，昨晚俾妖股撚到仆街
依到贏左都唔夠賠

走左未

聽日走

fat fat

如果之前有抽煙眼贏到笑

牛牛114.9

致富維持15-15.2

哈哈 b頭有肉食

唔中

剛才話行收貨價是118，現在看來是真

估唔到10% +

不過真係無膽大手抽，
依筆錢賺唔到。

比亞荷夫?

要聽日啦

一如以往唔中

聽日覺得會回落 幾隻IPO都係咁

如暗盤尾段再收一浸應不會

有d似京東

係咪明天開市先可以成交，定依家就可以

你用個間卷商有暗盤咪得

好悶呀

應該咁講 佢聽日盤前會將今日既交易會上板
個人既就成交左

等聽日跌定再入 反正水位唔高

巴打出黎未，拋西瓜拋到破產

116.1 lu

再set 118

呢排有驚喜個啲越升越有, 呢隻我懶過頭無抽, 而家$115都高J

116.5

牛牛之前宣傳自己暗盤最貴
而家可以話自己暗盤可以最平入貨喇

邊間？

117

輝立

D買盤多過賣盤好多

致富
117.5了

估佢唔到

成交額咁大，似大戶暗盤入貨。

Strong hold

118放左佢廢事煩

118走左

大戶係咁掃, 但距離A股價又唔係多水位

吸貨吸得咁明顯

118.5

好明顯A股聽日升停板

掃穿晒血肉城牆

基金買A股有限制...咪只可以掃H
呢隻好多fund想買。特別見藥明系咁q勁

頭幾頁連登仔仲拎佢同9989 比
真係笑撚死

唔睇啦
反正用95孖免費賺咁濟

熊ching有幾多手？

屌114.5走左好sad

余文樂頭文字D

我114.5買

5手115啱啱入, 我無抽呀, 好柒呀

係牛牛114入多左3手
點解唔入多d

算吧

雖然我唔係好識。但CRO股唔係應該睇番CRO股咩
2359都有A上

致富係咪得個睇字，成交唔到？

cowcow is a joke

第一次用牛牛暗盤入貨

點會
可以買賣

牛牛今日d價抵

真係咁睇好呢隻咩

cro最賺錢是臨床，3347 業務7成做臨床，比其餘幾隻多

仲純過藥明雙雄

咁本身都有貨，拉高左D平均價

仲有半個鐘
呢隻野致富做唔做到4億成交

早知一早買a股
抽都唔使抽要估中幾多好煩

Professional investor先有得買 好似係

藥明雙雄背景好撚勁

一向輝立暗盤價最有參考價值
喺牛牛暗盤買到低過輝立嘅貨，其實已經好穩陣

致富即係輝立，d盤飛晒過去架

118.5 都打穿

119 lu

futu 暗盤咁閪
118.2

大戶熊ching玩咁細🤔

原本唔睇好，見到暗盤咁就睇好了

變左最抵買

我正股倉不嬲好細注架jar

輝唔知有冇機會尾市收$120

煙仔走哂未？

走晒啦, 呢隻我玩得好垃圾

現價執多4萬扣左息

主力抽新股？

係, 好多時啲錢要週轉, 我可以抽新股o既錢多過個倉5-10倍
呢度大把人成日幾條嘢買一注正股, 我真係好少

120! 收工

請問暗盤收幾多?

輝個邊癲咗

乜而家暗盤都可以作準？

希望係6969, 9990 翻版, 抽唔抽, 孖唔孖都可以贏大錢

得嗰幾條友買賣

係呀, 嚟嚟去去都係得連登幾個老散左手交右手

果幾百蚊孖展息真係好抵比

認輸， 唔夠膽。

輝收119.3

支牛推得好似overall 都掂，除左蝕息

ching呢期賺到笑

幾錢走？

個市唔高唔低，真係唔敢咁大注

本身中左4手 暗盤113 入多1手

玩咗兩轉, 加埋好似輸少少

有冇勇士118入

115 入左3手

之前好多人睇淡唔夠膽抽
不停唱衰無gay投、AH差價、買A股好過

依家肯定dum撚哂春

你又大賺，勁

抽個時個個都話抽唔過,
又話無得升, 會跌穿招股價 ,
都依家喺暗盤買入,
咩玩法?
好彩我無聽, 照抽先算

個個話唔抽，全部B組黎

其實所謂既ah服差價
可以係h股帶動
A股股民見h股升又掃番起a股

咁易中又好快收皮既姐

暗盤入 googog

我有DD想BLOCK 9 話唔抽果D

我黎既屌
不過抽下水算啦

投資係不斷打倒昨日的我ga la
最忌固執 市場永遠是對

巴打無抽？竟然

冇抽
以為呢隻係康基既分派率+ 康龍化成既首日升幅（6%）
以為有機會撞其他新股

呢隻長遠應該ok 但今日暗盤都升接近20% 個價位都貼得住a股 加上近排咁多醫藥股上場 聽日個價唔知企唔企得穩呢

根本就係

你試下咪知

佢地的論點唔係無道理，不過我都見孖展幾爆都有抽
原本諗住執餐飯，點知比預期好好多

快上130啦

AO 119蚊放左

diu!!!!

$117放了, A股無爆升, 失望

115.5
希望下晝上返

可能會升返呢，我自己就冇耐性，通常都係AO或開市後1分鐘放

117放左 賺少少算
利申:一手

114.5 等120

A股冇力, 117.2走了一半....

冇得上 散水

牛牛D人睇130

咩玩法，潛水

要等囉，唔會1、2日上到去
唔走既就係睇長遠d
不過而家AH溢價太少
一係要A股升，一係就H股呢面跌d

似係H跌A升

$115.8放....大家賺多D

走先，各位贏多啲

116走埋另一半。A股太樣衰...110再考慮番兜

我睇兩面溢價拉番開10％以上先再諗
而家少過5％就唔再追了
呢隻原本大家都唔預大賺
估都係賺10％內
而家咪當超額完成

冇錯。入飛時都係博下諗全輸10%至賺5%, 現在超額完成, 今晚可以買條東星蒸。

上次IPO buffet盛宴, 可一不可再。

A股個面真係跌得好樣衰
呢面反而keep到115－116
個溢價越來越少，唔知做咩真係咁想搶

又試低位

佢都幾生不逢時....遇上今日跌市

排隊115.8賣左，
即刻116.4

有無邊隻AH股係H股長期都高過A股？
想參考下

“長期”應該無，
淨係見過中國平安同藥明康德某一段時間H高過A。

抽緊果陣有無巴打提過佢A股外資限額爆定唔爆

取消左注B 最尾現金中兩手執黃豆

長線睇$120up，不過要set 止賺位

個市太差 帶唔起

一手1500 左右
邊有咁多股可以一上巿升一倍

有人講過, 果個係我
之前A股買到差唔多到外資上限

一朝早119無走
等到116頂唔緊走左
賺少1200$

$119 好似維持一分鐘

上次執到幾多

好彩琴日118走左

今日d 股跌到pk，靠隻泰格輸少d

盤前一直都119

$113.2 now

IPO 首日黎講今日個post 都幾靜。

穿ipo都唔入啦 垃圾大陸股

睇兒登仔風向真係輸唔死人
一開頭話ah溢價有限唔睇好 最多10% 點知最後有成15%
到暗盤個個話支牛價低過輝立有得升 點知一上市就由頭插到尾

2次上市，差唔多

琴日咪討論完囉

落完110
開始炒波幅

炒上定落先

我小戶抽隻煙都執40個
如果全部放到而家可以有90個添 賤賣哂

上次buffet一様冇孖, 現兜兜大包圍, 得50K。

呢隻Strong hold
今日個市咁 佢都叫頂得住啦

均價$117.3 走哂，賺小$4000幾

幾多手？

借定錢抽山水同月亮啦

準備碌爆卡。

一下插去106
係唔係要破發

Ipo 仲未走

呢隻而家入唔入得過呢？

又跌

一定破

唉⋯當時117入左，而家都唔知溝唔溝好

我113 買左， 坐緊

108-109妹左好耐